離開呢個世界之前，你會想講咩?

not today

got睇上腦

屌你老母踏撚住我條.......

到此一遊

Good bye！World

講闣咩，下世睇路

Allahu Akbar！

是但啦

I’ll be back

屌你老母

屌你老母！！！

快

See you later

微臣董達先行告退！

可以好多句？

我會同所有愛我既人講:我都愛你，期待下世再見，可以繼續愛你

Begone asshole

哈利路亞chance

嗚呀

admin快撚d bam左肥絲大隻

(嘆氣) 多謝你原諒我
然後閉眼安息

我會返黎搵你

屌你老母撞到我部電話吧

生死冊寫錯手我時辰未夠

今夕吾軀歸故土，他朝君體也相同。